要出幾多錢先可以屌晒呢三條女

正撚到

苟 : 十三萬
Morning朱: 十萬
Kelly : 十七萬

總共 : 四十萬

豪一>我<馬

kelly 貴過肥苟

整容嘅十萬都不了

想屌肥苟

點計數

why not all

屌晒5個呢

狗：1.2k
豬：1.1k
Kelly:1.2k

中間你屌埋我個份

棋靈王：搵鮑姐拉價

陳豪好撚正

中間都好撚正喎

中間不了

左一有冇米7?

kelly未結婚 貴d掛

認真答你
頭兩個唔知 最尾果個150萬左右

拎去儲錢買樓好過益佢

左一and右一

陳豪好撚矮

目測米七

肥9：300萬
中間：50萬
右邊：45萬

三條女平均身高應該有170

認真,應該米八左右,果3條女米7身高,D高跟鞋估計應該7cm,都177,陳豪又無企直,隻腳伸咗出去,應該比馬神矮1-2cm

淨係要肥狗就夠
其他兩個拎去餵狗

馬神真係好屈
愈老愈型又肯拍扣你五十分cult片

佢個仔又係好屈機

本身就咁睇kelly都好正 不過泊埋去肥苟到完全冇得比
苟姑娘無論係肥定瘦都好好睇

見過真人
有米78最少

苟：30k
北落：1.2k
Kelly:12k

Total 43.2k deal

北菇

朱晨麗成個汪阿JER咁

中間最撚想屌

肥苟一萬搞掂

我要肥茍 sunlight就得
整容雞交返比你

我都見過，目測178-182

靚咁多
仲要華姐名頭喎
身型唔肥又fit又大波又長腿

苟我估未結婚果陣超碼2m

結婚後會矮咗

初出道一萬一次咋

認真呢

Kelly 法拉利跑車

有四十萬就係即刻約得先

陳豪平時睇落好高
今次咩事？

馬德鐘戴眼鏡 扣你50分

條數點計出黎？

搭單問，要出幾錢先可以屌到左右兩條佬？

用屌三條女嘅價錢屌肥苟三次

馬子仁表示睇我想唔想溝姐

第一次聽到人話陳豪矮

大陸豬要收人民幣

中間嗰件咁樣衰

熄咗燈會以為屌緊譚仔阿姐
啊 絲服 絲服~

只過真人，周柏豪最多只有170cm

好想瘋狂鞭打同扣佢五十分

笑左

要問畀盡巴打

點睇都morning最值錢

白滑大波後生嘅譚仔啊姐 d粗重野留番俾我黎

熄咗燈應該差唔多

話之你乜下巴，我都有顆狗衝的心

話唔屌嘅巴打麻煩入呢個post 大聲講多次！

願意比2萬屌肥苟(成副身家)

我比佢地屌係咪有40萬收

2條佬其實會唔會貴過果三條女

我第一眼反而focus左係陳豪到太撚型
利申：非gay

咁佢又真係開呢個價

屌朱四次

其實屌明星係咪應該要簽保密協議？
爆咗出嚟賠到你仆街

morning pig 大陸閪 不了

月包？

告佢賣淫邊個驚啲

扣你五十分

morning朱條仔同肥苟老公身家應該爭3個零左右

佢個look係咪被造型師玩

好多年前鳩姑娘先一雞野一q

2000萬屌隻西?

森美

呢d先正 一定唔死魚

3hrs 1q

150萬屌一Q又唔係靚又唔係特別身材好
就算講名氣都只係一般

Source?

你有錢我可以發夢果陣幫你搵
利申 吹下水 無特別指名邊線個有開盤

報價我籌下旗

上年問果陣係150萬
發夢果陣

10cm啦起碼 4吋高爭鞋走唔甩

森美成日part小儀俾人感覺好高
一企陳豪隔離

Morning朱

個夢堅唔堅呀

剩係想要Morning

好真實 好似真既一樣
另外有D txb既都有盤

morning朱唔屌啦 躝啦

點過數

其實陳豪高 森美都高嫁

邊到值 呢d件垃圾
真係屌甘比仲好

發夢個陣

米八三佢

上面班報價撚都on9
另外兩件連苟苟車尾燈都見唔到啦

中東妹同北姑都有人要 就咪成日怪廢老娶北姑啦

無錢就唔好諗學人玩明星姐仔啦

留低tg先講

好危

有危先有機 咪試下D cheap野先囉 10萬內既model又有
2 3線既 4 50萬又有
發夢好啦 唔好真係諗住試

出一百萬 肥苟

另外兩個放返出去比人屌幫補返

中間咁污糟貼錢都要考慮吓打定針

Sunlight 一定好撚多水
識揀一定係揀佢

我係話喺度留tg好危

淨係屌肥狗

有錢係唔駛俾錢屌架
你無錢先要俾錢屌😘

we7 囉

加we7
w4vg1001